王祖藍表態：「香港是我們的家 希望大家能一起守」

王祖藍身為中国人民政治协商会议广西壮族自治区委员会香港委员
竟然發表港獨言論
中国唔係佢嘅家

居然曲線叫示威者守

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

垃圾

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

其實冇人想知d畜牲講咩

佢個家係大陸。

另外條友去拍大陸running man，
做下把位比人笑，真係好柒。

佢係我哋嘅同路人 好應該推俾更多人知

你老婆交俾我

佢老婆都係大陸閪 黑色㗎

狗一隻

紅祖藍

呢條撚樣都彈得起證明個世界有幾咁痴線

我接受唔到囉

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

成班 cctvb 狗藝人

又矮又樣衰 啲傻閪成日話佢有才華 如果扮下戇尻仔講下低能野就叫有才華既 呢到啲兒登仔勝過佢百倍

淨係識扮女人

佢係演藝學院高材生
唉變到今日咁樣...

黃早藍呀
早已變藍

都廢事理條短撚

妖幾時死